On a des fichiers qui n'ont pas d'interet a être dans gitlab . 
on va les enlever: 

- On crée le dossier ``wandor`` et on copie `dist node module la dans`
 
- on cree un dossier ``.gitignore`` a la racine

_ On fait ``shift entre``
pour  selectionner les dossiers que je veux pas dans gitlab

- `git rm -rf node-modules/` pour supprimer node moduele
- ``git rm -rf .idea`` pour supprimer idea
- On on commmit
- ```npm i``` pour installer tous les autres modules
- On ferme et re-ouvre webstorme